聽日買完iphone,去邊貼膜？

如題

膜你老母

唔使貼

膜你老母支那仔

亲，我們有買电話膜哦

返大陸痴喇 大陸仔

買完拎住部iphone 11威威
去銅鑼灣富士大廈
搭上最頂層 行樓梯遂層遂間商户敲門
揾下邊間有最正最清嘅膜offer

貼完滿意記得出包膠

膜你個西！

Mon貼呀你老母

深水埗幾平

裸跑真男人

On9先貼

用咁耐手機都未貼過

膜
Btw iphone裸機啦

返支那貼啦屌你老味

講真 又要簡ipone 顏色 之後又加case 咩玩法

透明case得唔得？